【阿婆都呃】騙子疑用泰銖扮港紙 八旬砵仔糕婆婆再遭殃

騙子疑用泰銖扮港紙 八旬砵仔糕婆婆再遭殃

連阿婆都呃！

挨年近晚，又到了騙子出沒的高峰期。有網民在Facebook群組「西環變幻時」發貼，指近日有人以泰銖魚目混珠，欺騙八旬砵仔糕婆婆，呼籲街坊小心被騙。

據發貼者稱，他從婆婆口中得悉，一名年約30歲的男子在周四（24日）以100泰銖向婆婆購買兩個砵仔糕，「仲大聲講，找數90」。按現時匯率換算，100泰銖相等約25港元，砵仔糕現時售價為5元一個，即她被騙去約75港元。

不少網民怒斥騙徒無恥︰「老人家都蝦，正X街」、「連阿婆都呃」、「婆婆找90港幣，變了請咗嗰位人兄吃」。有人善意提醒︰「我哋幫襯婆婆時，大家幫吓眼！」

婆婆在餐廳門口擺檔30多年，售賣砵仔糕及糯米糍，於附近一帶享負盛名。三年前，她開檔期間慘被小偷盜去手袋，引起廣大市民的關注，幸沒有太大損失。

有人疑以100泰銖充當港幣買砵仔糕，更要求找90蚊。（互聯網）

婆婆於西環擺檔賣砵仔糕及糯米糍。（互聯網）

三年前，婆婆曾被人偷去手袋。（互聯網）

屌....不得好死

到底有幾失敗既人先會去呃阿婆

食屎狗

有冇西環巴打知邊個位？想去幫襯下買砵仔榚

西環德記門口

Thanks